肺炎是快樂的好耳痛

急 ！用數學計只需24日病毒便會散佈全港！！